【瞄準中國?】美海軍陸戰隊新兵團 擬駐軍日本沖繩

【瞄準中國?】美海軍陸戰隊新兵團 擬駐軍日本沖繩

日本《共同社》報道，美國海軍陸戰隊計劃創設的「海軍陸戰隊瀕海作戰團」(Marine Littoral Regiment, MLR)，會先在美國夏威夷成團，然後會探討派駐關島及日本。日本的駐地預料會在沖繩，並編入設置了司令部的海軍陸戰隊第三遠征軍。整支 MLR 的兵員數目預計會有1,800人至2,200人。

⋯⋯

全文請前往蘋果日報

建立一支機動能力強、配備導彈及火箭炮、並由無人機等高科技武器支援的快速應變部隊

division

比香港人加入啦

琉球人真陰公

突發！昂船洲要人！

幾千人睇黎都係試驗性質

放入台灣

我真係好想八卦下
台灣MIT到底收埋幾多

協防台灣下話

唔好玩啦
有幾多個夠體能

斬殺維尼行動

無人機

新兵都係操番黎

唔好玩啦 認真操下要enlist到marine有幾難阿?又唔係特種部隊 個個都天生好體能咩？